一人一個悲慘既童年回憶。

自細家庭窮，父母成日為錢打架。老母成日毒打我岀氣，晾衫棒成日駁落個頭到，小學時期經常有傷痕。同唔夠膽同其他人講。
無試過有零用錢。上到大學只係同屋企去過一次泰國。童年無錢學想學既野。連入八達通到唔夠膽問屋企人攞。

而家有小小岀頭，做野反工開始見到將來。
仲還緊大學學費，依家進修都有交學費。但我家用照比，我經常請老母食飯。
點知到頭來個老母經過當我沒有貢獻比屋企。
仲成日屌7我咩都唔會做唔幫手。日屌夜屌
每個月要我最小比xxx錢家用。
我而家開始唔會理9佢

利申: 藍絲老母

補充 ：大個之後發現 原來股票輸咗好多錢 都唔會投資落我度。

咁都同到佢地去旅行
大個左佢地把口都係咁
搬出去好過